到底下年歐洲各大聯賽及盃賽花落誰家？

2018年將至，其中西甲、德甲、歐聯的轉播權將於2018年屆滿，而英超的轉播權則在2019年屆滿。換言之，明年又係各大電視台競投轉播權既時刻。以下是目前各大電視台直播各大聯賽情況：

Now TV：英超（透過樂視）、西甲、德甲（透過Fox Sports）、歐霸（透過Fox Sports）、英格蘭足總盃（Viu TV）、西班牙國王盃、世界盃

有線：德甲、歐聯

CCTVB：法甲、意甲、德國盃

樂視：英超

以目前情況睇，樂視已經幾乎破產，預計會全面退出香港市場，加上有線岩岩先有新投資者入股，預計英超會落入Now手上。至於歐聯，由於下季起分組賽開場時間提早至凌晨1點，預計香港將更多人睇直播，係廣告收入增加既情況下，Now TV或會透過Fox Sports競投。意味著，有線未來或只係得返德甲。
至於法甲同意甲，由於可觀性低，預計兩大收費台將不會競投，繼續由CCTVB播。

預計未來各大聯賽轉播權分佈：

Now TV：英超、西甲、德甲（透過Fox Sports）、歐聯（透過Fox Sports）、歐霸（透過Fox Sports）、英格蘭足總盃（Viu TV）、西班牙國王盃

有線：德甲

CCTVB：法甲、意甲、德國盃

都係果句，Viu TV要贏CCTVB就應該播下英超或者巴塞對皇馬啦

仲以為講邊隊贏

now邊有國王盃 冇播好幾年

3月都未公布西甲同歐聯
之前11月就公布左啦

都唔係，上次西甲都係8月開季前先公布

Google 完又係喎
等到頸都長

Fox比左有線

但now 都有fox 喎